其實 Gay Test Failed 即係 Gay 定 Straight?

個 Test 叫做 Gay Test
你 Pass 左嘅話，唔係代表你係 Gay 咩？

Pass= gay
Fail= straight

有罪推定?

Gay Test Passed=Certified Gay
Gay Test Failed=Turning Gay

Failed = rejected?

Pass or fail = gay

Failed = ejected

係高登就從來都講緊gay test fail = gay
黎到連登就調轉 可能因為係連登gay先係主流

Passed=1
Failed=0

即係你接受左個測試 你都會係基

GAY TEST PASS 代表 係GAY
情況就理解成係 考執業醫生資格
PASS = 醫生 FAIL = 唔係

Yes, the intention of taking a gay test already implies that you’re gay.

OK